認真，貧僧永遠離開連登

好夾唔送

Bye bye

番黎死全家

挽留

老衲貧僧 合久必分

收皮啦仆街

走lor 你再開po 死全家

幾時回歸？

乜事扭屎忽花？

你係「貧僧-」

國慶喺全中國機場搞唱國歌集會有冇得諗？

推